[抗爭新手入］一葉雙輝今反國教運動散水？「左膠」十惡不赦？

除左睇連登了解政事之外，都要從多啲唔同嘅角度了解，噉樣先可以作更準確嘅判斷

令

由以前對佢地已經冇咩好感
但係今次佢地都潛咗水,冇霸大台
所以我都唔會屌佢地住
屌黎都冇意思

我只係唔知今日無端端有人籍屈葉寶琳重提佢地為乜

除咗連登之外 睇下記錄片又好 去聽下文化沙龍又好
抗爭需要知識 唔好俾連登睇到嘅嘢蒙蔽咗

推

樓主係分化撚來。

匪夷所思